兩度求婚】與細十歲商人秘戀十二年 薛家燕獲仔女支持

薛家燕喺84年同生意人石保慶結婚，婚後生咗三子女就淡出娛樂圈，專心相夫教子，惜於95年離婚，家燕姐復出工作，接job接到手軟。今年係家燕姐入行60年，連日嚟佢亦忙於宣傳同籌備喺12月舉行嘅演唱會。

一直專心工作嘅家燕姐，鮮有戀情傳出，只係喺04年承認同電腦工程師Andy Chan發展一段姊弟戀，可惜呢段戀情維持咗一年就無疾而終。

日前家燕姐接受《蘋果》訪問，嗰陣問佢有冇恨搵番個伴侶，佢話：「我都唔夠時間做嘢，有時夜晚餐飯都凌晨兩點幾先食，要搵個伴，唔通兩點幾食完，三點幾先見佢，個個都走人。每日開心，有好多朋友就夠啦！」(新聞連結： )

屌你老母